一個男仔鍾意你會有咩signal?

如題, 小妹母胎A0, 望各位連登大神指教

對波幾大

佢會首先扯旗，然後插入

具體唔講幾多總之平均值以上

正經啲好唔好呀,死毒撚

要睇咩性格

會成日(想)坐你隔離、成日撩你傾偈

想強姦你

平均值係幾多

巴打你係第一個正經答我嘅人呀好感動

會關心你 同你成日傾計

身體唔舒服會關心

毒撚會比以前更加毒，更回避你

同問 分唔到普通關心同鍾意既關心

會幫你含

有人關心 就好易沉

所以已經沉咗 唔知佢係咪對個個都係咁好

比較下囉
唔好ff 太多好啲
沉左 佢做乜你都覺得佢係鍾意你

迴

毒撚嘅咪會避開你 唔敢同你對望 同你講嘢嗰陣勁緊張

利申 我係毒撚

佢好正經！！

將你既社交媒體通通stalk一次

會想瘋狂同你做愛

會記得你講過嘅野 口味